華御結敗筆之處

塊紫菜要變埋日本七仔隻甜紫菜

貴

太少舖

太早收鋪

塊紫菜唔好食
食過一次就不了

開喺香港

問題就係難食囉，第一啖就想嘔

本身麻麻地飯團，加上佢用左珍珠米好un，雪凍完之後就更硬，配埋塊咬唔爛既紫菜

同埋d餡又少，我去買爭鮮唔好

我又覺得幾好食 係爭塊甜紫菜

唯一敗筆係新潟米， 太近福島

少分店，早閂，貴

熱食架傻鳩

雪

係冇熱既飯團